[Kpop] AOA出道七週年+惠晶女神生日快樂><

希望下年仲開到呢個post

No choA= no AOA

上年

一個都認唔到

上上年

上上上年

唔好咁佢地同Choa仲巧fd巧團結

Thxthx雪炫寶寶

個個瘦哂好心痛

係真唔係牙

如果Choa無被人中出大肚.....

比can blue 條友 從後渣波

唔係解散左啦咩

好能大波

Wa個個都咁大波生日快樂

十二點啦！😆😆😆
女神申惠晶生日粗卡！！😚😚

快樂生日

全部人都仲有follow佢ig😝出post又會like😻😻

謝謝絲

777🙈